一單刀斬一單用槍轟，有冇震懾你身邊嘅廢老？

好想了解宜家成個廢老族群個心理狀態，話唔驚就假嘅，尤其是平時恃老賣老嗰一班，佢地自己都知衰，係恰班後生斯文讓佢咁解，今次成個社會一定好治癒

早幾日仲有單咬甩左手指

我都急不及待想約啲親戚出嚟傾下遺產分配了

呢單係大家都係廢老